覺唔覺侵侵呢次輸俾拜登係因為錯信陳雲

陳雲呃鳩川普係為左達成佢嘅宏願

陳雲應該為佢既抗疫政策問責下台

咁如果贏左係咪可以理解為因為信陳雲？？

是我的帖文起了作用